呢兩日smartone就到期 求$130 樓下plan

盡量不要限速 如限速都唔要太慢
可限GB